岩岩砌完機pcie wifi問題

低版rog strix b450f

買左個Msi pcie wifi (msi ac8265)

張野有wifi同Bluetooth.

但係裝完唔見有bluetooth開關😭

因為想駁個藍牙喇叭

裝左driver未

新手想問下電腦個wifi 有咩用
同router wifi 有咩分別

一個放wifi 一個收wifi囉

有d router兩樣都做到

咁唔通叫樓主買多隻router咩

有冇駁佢USB條綫入底板internal USB位? 要駁, bluetooth 係經USB過

Google search左Driver裝完restart都係冇

點解唔買asus pcie wifi?

買左個Msi pcie wifi (msi ac8265)

裝置管理員有冇

你望下giga ax200 再講
係要插usb 2.0

Desktop卡通常有條USB 線飛返落底板架

樓豬插咗呢條線未

7左
notebook同原生有wifi既板都係一條pcie糟搞掂
樓豬唔買e板蝕左

M.2 插係有 USB

咁PC都可以放wifi嘅

唔該哂大家🤣我溜左條usb🤡🤡